幫沙律之家徵籠

🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️Urgent🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️

今個月25號，沙律家將會帶約200隻狗狗由元朗大棠現址搬去逢吉鄉新場，
我地十分十分需要大量 3呎 狗籠，
現時我們只有約十幾個😖🙏🏿完全不夠

請問有無善心人能夠借出3呎狗籠🙇🏿‍♀️🙏🏿🙇🏿‍♀️🙏🏿

幫下貓貓狗狗啦

推

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

毒撚冇嘢做就24、25 去做義工啦好人一生平安

佢好似fb冇招24、5義工？

咦， 有㗎， 再睇早少少啲Post

推推推